猁記雖然輸波 但已經贏盡笑聲

球壇笑匠

駁唔到